{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Bl\u00e9nod-l\u00e8s-Toul Les Naux", "stop_name": "Bl\u00e9nod-l\u00e8s-Toul Les Naux", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.43, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.843568, 48.59948]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Bl\u00e9nod-l\u00e8s-Toul Les Naux", "stop_name": "Allamps E.S.A.T", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.43, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.796812, 48.542768]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Bl\u00e9nod-l\u00e8s-Toul Les Naux", "stop_name": "Barisey-la-C\u00f4te Gare", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.43, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.83992, 48.535008]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Bl\u00e9nod-l\u00e8s-Toul Les Naux", "stop_name": "Barisey-la-C\u00f4te Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.43, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.842809, 48.544182]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Bl\u00e9nod-l\u00e8s-Toul Les Naux", "stop_name": "Bulligny Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.43, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.85136, 48.576446]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Bl\u00e9nod-l\u00e8s-Toul Les Naux", "stop_name": "Toul Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.43, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.88621, 48.67379]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Bl\u00e9nod-l\u00e8s-Toul Les Naux", "stop_name": "Toul", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.43, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.880499, 48.679011]}}]}