{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.82848, 49.138056]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Forbach", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.901318, 49.189228]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Hombourg-Haut", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.77427, 49.126109]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Saint-Avold", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.720614, 49.085873]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Faulquemont", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.603751, 49.045386]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "R\u00e9milly", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.395097, 49.014025]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Metz", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.177052, 49.109466]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Teting-sur-Nied", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.664627, 49.051605]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Herny", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.476856, 49.003632]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Sarrebruck", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.991, 49.241]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Sarreguemines", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.068576, 49.10738]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Farschviller", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.908082, 49.087877]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Far\u00e9bersviller", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.861893, 49.11816]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Hundling H\u00f4tel de Ville", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.981629, 49.107534]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Peltre", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.222089, 49.07398]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Courcelles-sur-Nied", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.310991, 49.063496]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold", "stop_name": "Sanry-sur-Nied", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.339978, 49.044599]}}]}