{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "La Verpilli\u00e8re", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 8.81, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.150785, 45.627619]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "Grenoble", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 6.16, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.714366, 45.192693]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "Voiron", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 6.16, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.594959, 45.364034]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "La Tour-du-Pin", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 8.68, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.449582, 45.560287]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "Bourgoin-Jallieu", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 8.81, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.273362, 45.583982]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "Lyon Part Dieu", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 5.12, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.859409, 45.760596]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "Lyon Perrache", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 5.01, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.825777, 45.748508]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "Rives", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.05, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.491895, 45.357594]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "Moirans", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.05, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.581934, 45.32216]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "Lyon-Part-Dieu Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.862984, 45.761064]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "Saint-Andr\u00e9-le-Gaz", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 5.01, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.524254, 45.544529]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "L'Isle-d'Abeau", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 5.01, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.219598, 45.607647]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "Saint-Quentin-Fallavier", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 5.01, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.099982, 45.638164]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "V\u00e9nissieux", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 5.0, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.888007, 45.705608]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "Lyon-Perrache Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.74, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.827332, 45.74912]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "Cessieu", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 4.96, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.376118, 45.56116]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "Saint-Priest", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 4.96, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.934291, 45.686673]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Verpilli\u00e8re", "stop_name": "Lyon Jean Mac\u00e9", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 4.96, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.841499, 45.74503]}}]}