{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Le Ch\u00e2telard Fronti\u00e8re", "stop_name": "Le Ch\u00e2telard Fronti\u00e8re", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.950241, 46.053259]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Le Ch\u00e2telard Fronti\u00e8re", "stop_name": "Chamonix-Mont-Blanc", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.87363, 45.92277]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Le Ch\u00e2telard Fronti\u00e8re", "stop_name": "Les Praz de Chamonix", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.888753, 45.939459]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Le Ch\u00e2telard Fronti\u00e8re", "stop_name": "Les Tines", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.899362, 45.95053]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Le Ch\u00e2telard Fronti\u00e8re", "stop_name": "Argenti\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.926484, 45.981944]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Le Ch\u00e2telard Fronti\u00e8re", "stop_name": "Le Buet", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.920412, 46.018805]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Le Ch\u00e2telard Fronti\u00e8re", "stop_name": "Vallorcine", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.932669, 46.032498]}}]}