{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e9z\u00e9riat", "stop_name": "M\u00e9z\u00e9riat", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 3.07, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.046587, 46.234986]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e9z\u00e9riat", "stop_name": "M\u00e2con", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 3.07, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.824887, 46.302572]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e9z\u00e9riat", "stop_name": "Pont-de-Veyle", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 3.07, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.892871, 46.267772]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e9z\u00e9riat", "stop_name": "St-Jean-sur-Veyle", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 2.6, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.915607, 46.260585]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e9z\u00e9riat", "stop_name": "Vonnas", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 3.07, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.991831, 46.227149]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e9z\u00e9riat", "stop_name": "Polliat-Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 2.6, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.126289, 46.24936]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e9z\u00e9riat", "stop_name": "Bourg-en-Bresse Charit\u00e9", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 2.6, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.21974, 46.207629]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e9z\u00e9riat", "stop_name": "Bourg-en-Bresse Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 2.6, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.215381, 46.199498]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e9z\u00e9riat", "stop_name": "Polliat", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.48, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.123894, 46.244657]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e9z\u00e9riat", "stop_name": "Bourg-en-Bresse", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.48, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.215011, 46.200111]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e9z\u00e9riat", "stop_name": "Saint-Martin-du-Mont", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.48, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.303215, 46.095702]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e9z\u00e9riat", "stop_name": "Pont-d'Ain", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.48, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.334332, 46.054009]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e9z\u00e9riat", "stop_name": "Ambronay - Priay", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.48, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.339141, 46.011866]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e9z\u00e9riat", "stop_name": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.48, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.342402, 45.954014]}}]}