{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.978652, 44.991907]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Gap", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.085669, 44.563714]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Veynes D\u00e9voluy", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.815807, 44.532019]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Luc-en-Diois", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.454618, 44.613697]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Die", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.363219, 44.758238]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Saillans", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.19413, 44.694416]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Crest", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.016106, 44.730196]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Livron", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.830559, 44.779617]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Valence Ville", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.893288, 44.928081]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Romans - Bourg-de-P\u00e9age", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.049574, 45.048862]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Chorges", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.271889, 44.545842]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Embrun", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.496753, 44.567012]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Mont-Dauphin - Guillestre", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.61561, 44.674625]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "L'Argenti\u00e8re les \u00c9crins", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.556408, 44.791013]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Brian\u00e7on", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.632966, 44.889842]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Grenoble", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.714366, 45.192693]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Moirans", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.581934, 45.32216]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Tullins Fures", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.492174, 45.300905]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Vinay", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.410091, 45.207966]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Saint-Marcellin", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.323654, 45.150885]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.919547, 45.571302]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Montm\u00e9lian", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.043175, 45.503082]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Pontcharra sur Br\u00e9da", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.007859, 45.434091]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Grenoble Universit\u00e9s - Gi\u00e8res", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.784731, 45.184971]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Saint-Hilaire - Saint-Nazaire", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.243845, 45.071342]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Annecy", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.121826, 45.902047]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Rumilly", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.947949, 45.863053]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Albens", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.948342, 45.785946]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Gr\u00e9sy-sur-Aix", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.922146, 45.724527]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Aix-les-Bains le Revard", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.909371, 45.688161]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Mont\u00e9limar", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.744726, 44.558936]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Pierrelatte", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.703798, 44.374634]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Boll\u00e8ne la Croisi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.708055, 44.27154]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Orange", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.820058, 44.137485]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Avignon Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.805269, 43.941923]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Valence Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.892222, 44.927222]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Poli\u00e9nas", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.473585, 45.256006]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Moirans la Galifette", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.564929, 45.323995]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Saint-\u00c9gr\u00e8ve Saint-Robert", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.671263, 45.235719]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "\u00c9chirolles", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.718943, 45.153022]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Bellegarde", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.823483, 46.109425]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Gen\u00e8ve", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.14244, 46.21022]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Seyssel - Corbonod", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.831503, 45.963074]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Culoz", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.778728, 45.843278]}}]}