{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Vitr\u00e9", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 13.8, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.211754, 48.122671]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Ch\u00e2teaubourg", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 9.52, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.405159, 48.106361]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Rennes", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 13.8, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.672744, 48.103517]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Laval", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 10.07, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.760929, 48.076255]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 9.3, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.60211, 48.11281]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Noyal - Acign\u00e9", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 9.3, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.527765, 48.118792]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Servon", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 9.3, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.46521, 48.112213]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Les Lacs", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 3.02, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.322266, 48.108891]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Le Genest", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 4.99, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.885621, 48.096741]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Port-Brillet", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 5.43, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.974047, 48.110707]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Saint-Pierre-la-Cour", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 5.43, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.02558, 48.113651]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "\u00c9vron", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 1.71, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.397155, 48.155517]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 1.71, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.128891, 48.181795]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Conlie", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 1.27, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.01162, 48.127221]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Le Mans", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 1.71, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.192614, 47.995615]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Neau", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.69, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.47657, 48.157526]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Monts\u00fbrs", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 1.13, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.550642, 48.14149]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Nantes", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 5.36, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.542077, 47.217491]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Ancenis", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 5.36, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.177763, 47.369334]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Angers Saint-Laud", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 5.47, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.55677, 47.464649]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 5.47, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.342, 47.841759]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Ancenis Bis", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.01, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.177763, 47.369334]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Savenay", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.951007, 47.358602]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Saint-Nazaire", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.211079, 47.286489]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Pornichet", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.344865, 47.27043]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "La Baule les Pins", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.364885, 47.28345]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "La Baule-Escoublac", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.38921, 47.288459]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Le Pouliguen", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.433126, 47.282504]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Batz-sur-Mer", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.478869, 47.280855]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vitr\u00e9", "stop_name": "Le Croisic", "type": "Gare accessible", "transport": "TER", "nombre_trajet_moyen": 0.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.50734, 47.289889]}}]}