{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.735035, 45.549644]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Ambert", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.739699, 45.550621]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Marsac-en-Livradois", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.726393, 45.481506]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Arlanc Place de l'\u00e9glise", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.724574, 45.413229]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Dore-l'\u00c9glise", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.748108, 45.381017]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "La Chaise-Dieu", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.697009, 45.316443]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Sembadel", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.721924, 45.277691]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Monlet", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.714192, 45.219737]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "All\u00e8gre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.713787, 45.202996]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Allegre Maison Retraite", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.713792, 45.201985]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Serres Haute Loire", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.725739, 45.180736]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "C\u00e9aux-d'All\u00e8gre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.731663, 45.178023]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Darsac", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.736628, 45.142183]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Darsac Lotissement", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.738543, 45.138868]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Freyssenet", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.736977, 45.131964]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Coubladour", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.74372, 45.115018]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Le Puy-en-Velay Hermitage", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.865865, 45.054464]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Le Puy En Velay H\u00f4pital E.Roux", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8772, 45.049219]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Le Puy-en-Velay Lafayette", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.879959, 45.043962]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Le Puy-en-Velay Fayolle", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88614, 45.041686]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Le Puy-en-Velay", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.892421, 45.042866]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Vertolaye", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.705622, 45.642982]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Olliergues", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.636512, 45.675526]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Giroux", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.590314, 45.695303]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Courpi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.544014, 45.75757]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "N\u00e9ronde-sur-Dore", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.520595, 45.798706]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Pont de Dore", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.49045, 45.842875]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Pont-de-Dore le Chambon", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.508008, 45.840864]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Thiers le Moutier", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.537501, 45.84975]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Thiers Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.547498, 45.854994]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Thiers", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.543099, 45.861093]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Thiers Lyc\u00e9e", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.53999, 45.86193]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "La Chauprillade", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.518406, 45.903327]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "La Croix Saint-Bonnet", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.518302, 45.90504]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Puy-Guillaume Emma\u00fcs", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.480467, 45.950337]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Puy-Guillaume", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.474311, 45.96033]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Ris", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.486099, 46.00395]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Mariol", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.495822, 46.021198]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Saint-Yorre Croix des Vernes", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.469416, 46.054406]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Saint-Yorre Nouvel H\u00f4tel", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.464915, 46.066991]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Abrest Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.444791, 46.098868]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ambert Halte Routi\u00e8re", "stop_name": "Vichy", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.430476, 46.126991]}}]}