{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.834876, 44.862645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Valence Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.892222, 44.927222]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.781381, 44.799429]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Le Pouzin Place Mar\u00e9chal Leclerc", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.747765, 44.756135]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Saint-Julien-en-Saint-Alban Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.69801, 44.754225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "FLAVIAC Ren\u00e9 Cassin", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.674194, 44.746402]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "COUX Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.623871, 44.736095]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Privas-Cours-du-Palais", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.600045, 44.734577]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.978652, 44.991907]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Grenoble", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.714366, 45.192693]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Grenoble-Champollion", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.725304, 45.186336]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.768919, 45.193022]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Rompon Fonts du Pouzin", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.722273, 44.761413]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne Cit\u00e9", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.786724, 44.80971]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Beauchastel-centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.801353, 44.825498]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Saint-Georges-les-Bains Ch", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.815316, 44.839471]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Soyons-Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.851113, 44.888831]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Guilherand-Granges Sadi Carnot", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.879383, 44.932515]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Privas H\u00f4pital Sainte-Marie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.588704, 44.731255]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "VEYRAS Le Ruissol", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.574486, 44.72926]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "St-\u00c9tienne-de-B Col d'Auriol", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.467254, 44.686173]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "VESSEAUX Place des Commerces", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.44479, 44.653379]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Saint-PRIVAT Le Gabelu", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.413642, 44.627794]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Aubenas Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.407164, 44.61095]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "stop_name": "Aubenas Place de la Paix", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.38922, 44.618129]}}]}