{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "L'\u00cele d'Elle", "stop_name": "L'\u00cele d'Elle", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.2, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.949199, 46.325164]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "L'\u00cele d'Elle", "stop_name": "La Rochelle", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.2, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.145853, 46.152705]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "L'\u00cele d'Elle", "stop_name": "Marans Place du Marquis d'Aligre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.2, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.991639, 46.307241]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "L'\u00cele d'Elle", "stop_name": "Vix", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.2, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.858874, 46.364094]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "L'\u00cele d'Elle", "stop_name": "Velluire", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.2, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.895557, 46.403883]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "L'\u00cele d'Elle", "stop_name": "Fontenay-le-Comte PEMU", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.2, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.809593, 46.461074]}}]}