{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9 Place Neustadt", "stop_name": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9 Place Neustadt", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.35, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.355806, 48.590295]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9 Place Neustadt", "stop_name": "Bagnoles-de-l'Orne \u00c9glise", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.35, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.424693, 48.54974]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9 Place Neustadt", "stop_name": "Bagnoles-de-l'Orne Office de T", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.35, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.412473, 48.557239]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9 Place Neustadt", "stop_name": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.35, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.356361, 48.59474]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9 Place Neustadt", "stop_name": "Lonlay-le-Tesson", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.05, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.353027, 48.64335]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9 Place Neustadt", "stop_name": "Briouze", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.05, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.368204, 48.701862]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9 Place Neustadt", "stop_name": "Argentan", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.78, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.025291, 48.738545]}}]}