{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Montlu\u00e7on", "stop_name": "Montlu\u00e7on", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 4.91, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.596159, 46.338101]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Montlu\u00e7on", "stop_name": "Vichy", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 3.42, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.430476, 46.126991]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Montlu\u00e7on", "stop_name": "Gannat", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 3.12, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.204773, 46.097592]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Montlu\u00e7on", "stop_name": "Commentry", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 3.15, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.739938, 46.295105]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Montlu\u00e7on", "stop_name": "Lapeyrouse", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.893315, 46.226759]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Montlu\u00e7on", "stop_name": "Riom - Ch\u00e2tel-Guyon", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.120498, 45.889965]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Montlu\u00e7on", "stop_name": "Clermont-Ferrand", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.100543, 45.778945]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Montlu\u00e7on", "stop_name": "Saint-Germain-des-Foss\u00e9s", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.52, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.430574, 46.209239]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Montlu\u00e7on", "stop_name": "Saint-\u00c9loy-les-Mines", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.52, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.834344, 46.169524]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Montlu\u00e7on", "stop_name": "Montaigut en Combraille", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.52, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.808141, 46.180395]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Montlu\u00e7on", "stop_name": "Neris les Bains Place", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.52, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.661615, 46.287584]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Montlu\u00e7on", "stop_name": "Saint-\u00c9loy-les-Mines Lyc\u00e9e", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.78, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.832855, 46.159641]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Montlu\u00e7on", "stop_name": "Durdat-Larequille", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.78, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.702154, 46.250854]}}]}