{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.96, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.270857, 44.801791]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Saint-Flour - Chaudes-Aigues", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.51, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.106286, 45.035012]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Massiac - Blesle", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.26, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.196574, 45.253745]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Arvant", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.13, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.310554, 45.365459]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Neussargues", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.27, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.979087, 45.125462]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Talizat", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.27, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.046399, 45.114397]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Roueyre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.27, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.080944, 45.048751]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Andelat", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.27, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.057375, 45.058486]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Saint-Flour les All\u00e9es", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.51, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.088408, 45.032948]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Mende", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.66, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.501981, 44.522347]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Marvejols Place du Chayla", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.58, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.294066, 44.554383]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Aumont-Aubrac", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.66, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.283582, 44.718235]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Clermont-Ferrand", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.48, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.100543, 45.778945]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Marvejols", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.281119, 44.544675]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Chirac Ville", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.267454, 44.523054]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Le Monastier Ville", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.25515, 44.515309]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Le Monastier", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.25213, 44.508936]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Les Salelles Embranchement RN 88", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.278319, 44.483291]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Chanac", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.345412, 44.473979]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Le Bruel Route Nationale 88", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.358177, 44.481374]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Barjac", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.410979, 44.499264]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "stop_name": "Balsi\u00e8ges Arr\u00eat RN88", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.18, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.456205, 44.482325]}}]}