{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Veynes D\u00e9voluy", "stop_name": "Veynes D\u00e9voluy", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.42, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.815807, 44.532019]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Veynes D\u00e9voluy", "stop_name": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.978652, 44.991907]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Veynes D\u00e9voluy", "stop_name": "Valence Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.23, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.892222, 44.927222]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Veynes D\u00e9voluy", "stop_name": "Crest", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.23, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.016106, 44.730196]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Veynes D\u00e9voluy", "stop_name": "Saillans", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.23, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.19413, 44.694416]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Veynes D\u00e9voluy", "stop_name": "Die", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.23, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.363219, 44.758238]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Veynes D\u00e9voluy", "stop_name": "Luc-en-Diois", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.23, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.454618, 44.613697]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Veynes D\u00e9voluy", "stop_name": "Laragne", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.29, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.819042, 44.316504]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Veynes D\u00e9voluy", "stop_name": "Sisteron", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.29, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.946575, 44.19022]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Veynes D\u00e9voluy", "stop_name": "Ch\u00e2teau-Arnoux Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.29, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.009441, 44.093331]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Veynes D\u00e9voluy", "stop_name": "Malijai", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.29, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.03188, 44.046354]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Veynes D\u00e9voluy", "stop_name": "Mallemoisson", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.29, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.127305, 44.042245]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Veynes D\u00e9voluy", "stop_name": "Digne-les-Bains", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.29, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.223133, 44.088631]}}]}