{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.92, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.789473, 48.120019]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Juvancourt", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.92, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.799996, 48.114344]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Tramway", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.92, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.787636, 48.12167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Clairvaux D12", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.92, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.793083, 48.146131]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Ville sous la Fert\u00e9 Four \u00e0 Chaux", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.92, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.794349, 48.153926]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Les Forges de Clairvaux", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.92, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.790031, 48.160015]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Bayel Place du G.de Gaulle", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.92, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.77545, 48.196753]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Bayel \u00c9glise", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.92, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.776143, 48.198906]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Bar-sur-Aube H\u00f4pital", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.86, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.715139, 48.230899]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Bar-sur-Aube H\u00f4tel de Ville", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.86, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.706421, 48.233353]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Bar-sur-Aube", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.86, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.706872, 48.238559]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.75, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.78372, 48.09864]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Bar sur Aube Coll\u00e9ge", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.75, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.704348, 48.227346]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Bar sur Aube Lyc\u00e9e", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.68, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.700115, 48.226706]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Vendeuvre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.88, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.467214, 48.240069]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Magny-Fouchard", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.88, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.534473, 48.241685]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Vauchonvilliers Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.88, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.526139, 48.265575]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Jessains \u00c9glise", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.88, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.577807, 48.296961]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Trannes", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.88, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.584754, 48.302798]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Bossancourt", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.88, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.601296, 48.283553]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Arsonval", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.88, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.64892, 48.268071]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Ailleville", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.88, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.682252, 48.254741]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Bar-sur-Aube Piscine", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.88, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.696597, 48.241253]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Amance la Ville au Bois Eglise", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.34, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.500366, 48.286223]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Amance Mairie-Ecole", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.34, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.516132, 48.295107]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Chaumont", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.1346, 48.10976]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Villiers-le-Sec la Poste", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.066972, 48.109185]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Villiers-le-Sec Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.065309, 48.108072]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Buxi\u00e8res-l\u00e8s-Villiers", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.036652, 48.104797]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Bricon la Poste", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.977252, 48.080848]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Orges", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.926692, 48.080849]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Pont-la-Ville", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.890866, 48.08363]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Cirfontaines-en-Azois", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.872533, 48.110573]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Maranville la Poste", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.862528, 48.135295]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "stop_name": "Longchamp-sur-Aujon", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.833086, 48.148075]}}]}