{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.93, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.030786, 48.338838]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Troyes", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.93, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.065281, 48.296069]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Troyes Th\u00e9\u00e2tre de Champagne", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.93, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.074469, 48.300295]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Troyes Pont Vert", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.93, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.069091, 48.308703]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Barberey-Saint-Sulpice Centre Commercial", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.93, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.023592, 48.334086]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Saint-Ly\u00e9 Maisons br\u00fbl\u00e9es", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.93, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.022257, 48.346353]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Saint-Ly\u00e9 Mantenay", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.93, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.012673, 48.355461]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Saint-Ly\u00e9 Eglise", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.93, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.004903, 48.360726]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Saint Ly\u00e9 Gravi\u00e8res", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.93, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.997967, 48.36548]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Saint-Ly\u00e9 R\u00e9gales", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.93, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.993917, 48.369507]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Payns \u00c9glise", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.93, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.982801, 48.379585]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Payns Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.93, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.977727, 48.382113]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Payns Abri C\u00f4t\u00e9 Savi\u00e8res", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.93, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9713, 48.387257]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Savi\u00e8res Arbre de la Libert\u00e9", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.954552, 48.403872]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Savi\u00e8res  Impasse St-Phal", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.947353, 48.41234]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Savi\u00e8res Rue Saint-Gilles", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.943448, 48.420158]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Fontaine-les-Gr\u00e9s Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.911219, 48.424302]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Saint-Mesmin Gare SNCF", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.923669, 48.438503]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Saint-Mesmin Place du Monument", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.926411, 48.445244]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Saint-Mesmin Courlanges", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.917763, 48.452667]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Vallant-Saint-Georges Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.90388, 48.469237]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Mesgrigny Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.883707, 48.486377]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "M\u00e9ry-sur-Seine H\u00f4tel de Ville", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88909, 48.508626]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Ch\u00e2tres Salle Polyvalente", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.853637, 48.501415]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Maizi\u00e8res la Grande Paroisse Pont de Clairvaux", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.800473, 48.513127]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Maizi\u00e8res-la-Grande-Paroisse Eglise", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.786759, 48.511494]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Les Granges", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.780686, 48.501306]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Romilly-sur-Seine Centre Commercial", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.7588, 48.5038]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Barberey-Saint-Sulpice Route d", "stop_name": "Romilly-sur-Seine", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.54, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.728887, 48.514433]}}]}