{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.919547, 45.571302]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Annemasse", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.236431, 46.199245]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Grenoble", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.714366, 45.192693]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Aix-les-Bains le Revard", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.909371, 45.688161]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "La Roche-sur-Foron", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.30384, 46.067542]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Bonneville", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.416493, 46.077752]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Cluses", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.582771, 46.061468]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Sallanches - Combloux - Meg\u00e8ve", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.636458, 45.935699]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Saint-Gervais-les-Bains-Le Fayet", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.701331, 45.906423]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Annecy", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.121826, 45.902047]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Chamonix-Mont-Blanc", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.87363, 45.92277]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Bourg-en-Bresse Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.215381, 46.199498]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Pont-d'Ain", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.334332, 46.054009]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.342402, 45.954014]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Saint-Rambert-en-Bugey", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.438605, 45.947368]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Tenay - Hauteville", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.50161, 45.92221]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Virieu-le-Grand - Belley", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.65363, 45.848323]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Culoz", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.778728, 45.843278]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Vions - Chanaz", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.80689, 45.824552]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Chindrieux", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.84691, 45.803471]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "\u00c9vian-les-Bains", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.577469, 46.397916]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Le Bourget-du-Lac-STAC", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.871908, 45.64643]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Saint-Julien-en-Genevois", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.085527, 46.142075]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Thonon-les-Bains", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.481673, 46.368989]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Bons-en-Chablais", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.36647, 46.27011]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Chambery-Jacob-Bellecombette", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.91021, 45.55779]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Aiguebelette-Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.812926, 45.537542]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "L\u00e9pin-le-Lac - La Bauche", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.764584, 45.541547]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "La-Bridoire-Abris-Bus-le-Haut", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.743918, 45.532004]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "La Bridoire", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.742902, 45.53104]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Saint-B\u00e9ron - La Bridoire", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.731907, 45.503939]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Domessin-le-Bonnard", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.694931, 45.524916]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Pont-de-Beauvoisin", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.680801, 45.524597]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Les Abrets - Rue-Italie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.584531, 45.537332]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Les Abrets - Fitilieu", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.575473, 45.54214]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Saint-Andr\u00e9-le-Gaz", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.524254, 45.544529]}}]}