{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.480247, 46.82826]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Cercy-la-Tour", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.645085, 46.85793]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Decize Ville", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.462038, 46.828685]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Decize", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.467289, 46.83736]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Sougy-sur-Loire BIF", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.389704, 46.848848]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "B\u00e9ard Bourg", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.326727, 46.863155]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "B\u00e9ard", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.318075, 46.865293]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Imphy Square Lamartine", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.2647, 46.9262]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Imphy", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.259737, 46.933402]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Saint-\u00c9loi \u00c9glise", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.221641, 46.973906]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Nevers Petit Canal", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.187316, 46.989408]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Nevers Le Mouesse ANPE", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.161602, 46.987177]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Nevers", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.150743, 46.987282]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Imphy Grand Vernay", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.2785, 46.912]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Saint-Ouen le Port des Bois", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.2948, 46.8959]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Saint-Ouen Arr\u00eat Cars", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.304486, 46.884638]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Saint-L\u00e9ger-des-Vignes Faubourg les Valettes", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4517, 46.8392]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Saint-L\u00e9ger-des-Vignes Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.450961, 46.838552]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Verneuil", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.557435, 46.861119]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Fours", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.720956, 46.817134]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "R\u00e9milly Le Charnay Pont Bulvin", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.806645, 46.805342]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Avr\u00e9e", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.880148, 46.82338]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Luzy", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.9704, 46.7905]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Decize Caf\u00e9 Bel-Air", "stop_name": "Luzy (Ni\u00e8vre) B\u00e2timent Voyageurs", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.969259, 46.794073]}}]}