{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Drou\u00e9 Centre", "stop_name": "Drou\u00e9 Centre", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.95, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.07725, 48.039186]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Drou\u00e9 Centre", "stop_name": "Courtalain - Saint-Pellerin", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.95, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.127004, 48.073599]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Drou\u00e9 Centre", "stop_name": "Courtalain Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.95, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.13613, 48.07938]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Drou\u00e9 Centre", "stop_name": "Brou", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.53, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.160424, 48.215515]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Drou\u00e9 Centre", "stop_name": "Arrou", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.53, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.128151, 48.099883]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Drou\u00e9 Centre", "stop_name": "Arrou Place de l'\u00e9glise", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.53, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.122978, 48.098011]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Drou\u00e9 Centre", "stop_name": "Saint-Pellerin Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.53, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.140062, 48.070351]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Drou\u00e9 Centre", "stop_name": "Chartres Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.1, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.48099, 48.447734]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Drou\u00e9 Centre", "stop_name": "Fontenay Pont Tranchefetu", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.1, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.413331, 48.394831]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Drou\u00e9 Centre", "stop_name": "La Taye", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.1, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.373402, 48.407757]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Drou\u00e9 Centre", "stop_name": "Bailleau-le-pin", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.1, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.325333, 48.366928]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Drou\u00e9 Centre", "stop_name": "Illiers-Combray", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.1, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.24492, 48.304009]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Drou\u00e9 Centre", "stop_name": "Brou Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.1, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.166294, 48.211802]}}]}