{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "stop_name": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.78372, 48.09864]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "stop_name": "Juvancourt", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.799996, 48.114344]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "stop_name": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.789473, 48.120019]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "stop_name": "Ville-sous-la-Fert\u00e9 Tramway", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.787636, 48.12167]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "stop_name": "Clairvaux D12", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.793083, 48.146131]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "stop_name": "Ville sous la Fert\u00e9 Four \u00e0 Chaux", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.794349, 48.153926]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "stop_name": "Les Forges de Clairvaux", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.790031, 48.160015]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "stop_name": "Bayel Place du G.de Gaulle", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.77545, 48.196753]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "stop_name": "Bayel \u00c9glise", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.776143, 48.198906]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "stop_name": "Bar-sur-Aube H\u00f4pital", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.715139, 48.230899]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "stop_name": "Bar-sur-Aube H\u00f4tel de Ville", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.706421, 48.233353]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "stop_name": "Bar-sur-Aube", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.706872, 48.238559]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "stop_name": "Bar sur Aube Coll\u00e9ge", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.704348, 48.227346]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Lafert\u00e9-sur-Aube", "stop_name": "Bar sur Aube Lyc\u00e9e", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.700115, 48.226706]}}]}