{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Les \u00c9chets", "stop_name": "Les \u00c9chets", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.01, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.910814, 45.874675]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Les \u00c9chets", "stop_name": "Villars-les-Dombes", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.01, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.028415, 46.004273]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Les \u00c9chets", "stop_name": "Saint-Marcel en Dombes", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.01, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.977902, 45.950594]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Les \u00c9chets", "stop_name": "Saint-Andr\u00e9-de-Corcy", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.01, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.948804, 45.925942]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Les \u00c9chets", "stop_name": "Mionnay", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.01, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.919836, 45.896876]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Les \u00c9chets", "stop_name": "Lyon-Part-Dieu Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.01, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.862984, 45.761064]}}]}