{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.78, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.380026, 49.765018]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Forges-les-Eaux", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.553656, 49.614324]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Serqueux", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.71, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.539403, 49.631551]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Nesle - Saint-Saire", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.494916, 49.697384]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Neufch\u00e2tel-en-Bray T\u00eate de Cheval", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44923, 49.731271]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Neufch\u00e2tel-en-Bray", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.43547, 49.733443]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Bures-en-Bray Carrefour", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.347249, 49.781683]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Osmoy", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.322809, 49.796127]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Saint-Vaast-d'\u00c9quiqueville", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.262741, 49.817022]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Freulleville", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.246767, 49.827899]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Meulers Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.226922, 49.841746]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Dampierre-Saint-Nicolas Carrefour", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.197531, 49.861405]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Saint-Aubin-le-Cauf Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.179309, 49.868822]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Arques-la-Bataille", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.134456, 49.880478]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Dieppe", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.081133, 49.921788]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Gournay - Ferri\u00e8res", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.13, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.73781, 49.481525]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Gournay-en-Bray F\u00e9lix Faure", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.13, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.723795, 49.4793]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Gournay-en-Bray Saint-Crespin", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.13, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.725506, 49.47351]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Mesni\u00e8res-en-Bray", "stop_name": "Gisors", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 0.13, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.784517, 49.285137]}}]}