{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.978652, 44.991907]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Valence Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.892222, 44.927222]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Crest", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.016106, 44.730196]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Saillans", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.19413, 44.694416]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Die", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.363219, 44.758238]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Luc-en-Diois", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.454618, 44.613697]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Veynes D\u00e9voluy", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.815807, 44.532019]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Romans-Gare-Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.051394, 45.048391]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Grenoble", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.714366, 45.192693]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Tain-l'Hermitage - Tournon", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.839708, 45.072178]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Tournon-Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.83421, 45.06298]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Annonay-Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.66863, 45.24373]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Montelimar Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.745107, 44.559439]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Aubenas Place de la Paix", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.38922, 44.618129]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Aubenas Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.407164, 44.61095]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Lavilledieu Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.455409, 44.574187]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Villeneuve-de-Berg-Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.498102, 44.554919]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Saint-Jean-le-Centenier Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.536514, 44.58959]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Alba-la-Romaine Ruines Romaines", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.587551, 44.570312]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Le Teil Sablons", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.685618, 44.5527]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Privas-Cours-du-Palais", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.600045, 44.734577]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "COUX Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.623871, 44.736095]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "FLAVIAC Ren\u00e9 Cassin", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.674194, 44.746402]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Saint-Julien-en-Saint-Alban Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.69801, 44.754225]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Le Pouzin Place Mar\u00e9chal Leclerc", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.747765, 44.756135]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne Mairie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.781381, 44.799429]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne-centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.834876, 44.862645]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.768919, 45.193022]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Saint-Didier-sous-Aubenas Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.415037, 44.607465]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Lavilledieu ZA les Pers\u00e8des", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.442271, 44.590585]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Villeneuve-de-Berg les Pommiers", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.511974, 44.573073]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Les Vans Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.128448, 44.405289]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Lablach\u00e8re centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.214952, 44.463545]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Joyeuse", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.242842, 44.479745]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Rosi\u00e8res Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.258082, 44.484187]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Largenti\u00e8re Les Vergnades", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.292489, 44.538366]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Uzer-Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.327638, 44.52048]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Lachapelle-sous-Aubenas", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.363361, 44.564182]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon D", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.387158, 44.603071]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Vallon-Pont-d'Arc Gare Routi\u00e8re", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.390293, 44.405646]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Sampzon Le Pont", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.357945, 44.429476]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Ruoms D\u00e9viation", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.343408, 44.451769]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Pradons Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.358646, 44.474277]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Balazuc RD579", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.386705, 44.502509]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "VOGUE Bausson", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.41726, 44.53941]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Rompon Fonts du Pouzin", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.722273, 44.761413]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne Cit\u00e9", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.786724, 44.80971]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Beauchastel-centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.801353, 44.825498]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Saint-Georges-les-Bains Ch", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.815316, 44.839471]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Soyons-Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.851113, 44.888831]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Guilherand-Granges Sadi Carnot", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.879383, 44.932515]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Saint-PRIVAT Le Gabelu", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.413642, 44.627794]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "VESSEAUX Place des Commerces", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.44479, 44.653379]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "St-\u00c9tienne-de-B Col d'Auriol", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.467254, 44.686173]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "VEYRAS Le Ruissol", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.574486, 44.72926]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "stop_name": "Privas H\u00f4pital Sainte-Marie", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.588704, 44.731255]}}]}