{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Vierzon-H\u00f4pital", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.052287, 47.227525]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Vierzon", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.059869, 47.226474]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "M\u00e9ry-sur-Cher", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.988668, 47.246177]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Thenioux-Les-Forges", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.963538, 47.24905]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Th\u00e9nioux", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.929785, 47.255524]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Ch\u00e2tres-sur-Cher", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.905763, 47.264677]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Chatres-Zelie-Fouquet", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.888082, 47.267072]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Mennetou-sur-Cher", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.876461, 47.268938]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Langon-sur-Cher", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.825061, 47.283713]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Villefranche La Croix de Fer", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.777972, 47.29214]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Villefranche-sur-Cher", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.768056, 47.29478]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Villefranche-sur-Cher G.R.", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.768332, 47.294723]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Villefranche-Aubrier", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.765881, 47.306539]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Romorantin-Lanthenay Plaisance", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.749621, 47.338584]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Romorantin-Villefranche", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.747534, 47.347605]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Romorantin Place de la Gare", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 2.14, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.739308, 47.355557]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Vierzon-H\u00f4pital", "stop_name": "Vierzon Biblioth\u00e8que", "type": "Gare accessible", "transport": "carTER", "nombre_trajet_moyen": 1.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 Car TER \ud83d\ude8d"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.062273, 47.221479]}}]}