{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 14.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.778924, 46.282912]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Miramas", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.77, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.999565, 43.580737]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Arles", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.77, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.632105, 43.684863]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Avignon Centre", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.81, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.805269, 43.941923]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Orange", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.81, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.820058, 44.137485]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Mont\u00e9limar", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.81, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.744726, 44.558936]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Valence Ville", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.81, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.893288, 44.928081]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Paris Gare de Lyon Hall 1 - 2", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 14.65, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.373481, 48.844945]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Lyon Perrache", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 3.19, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.825777, 45.748508]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Lyon Part Dieu", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 3.87, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.859409, 45.760596]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Le Creusot-TGV", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 2.9, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.49943, 46.765339]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Saint-\u00c9tienne Ch\u00e2teaucreux", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.81, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.399722, 45.443366]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 10.81, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.919547, 45.571302]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Aix-les-Bains le Revard", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 7.35, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.909371, 45.688161]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Annecy", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 7.26, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.121826, 45.902047]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "MILANO PORTA GARIBALDI", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 3.74, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.187694, 45.484916]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "NOVARA", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.97, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.624913, 45.451371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "VERCELLI", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.97, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.416042, 45.329904]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Turin Porta Susa", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 3.74, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.666675, 45.074118]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "OULX CESANA CLAVIERE SESTRIERE", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 3.74, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.831431, 45.038795]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Modane", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 3.74, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.659139, 45.193555]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "Saint-Jean-de-Maurienne Arvan", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.87, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.354716, 45.277542]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "stop_name": "BARDONECCHIA", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.29, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.709963, 45.076449]}}]}