{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 13.06, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.919547, 45.571302]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Paris Gare de Lyon Hall 1 - 2", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 13.06, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.373481, 48.844945]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "M\u00e2con - Loch\u00e9 TGV", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 10.68, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.778924, 46.282912]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Aix-les-Bains le Revard", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 8.26, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.909371, 45.688161]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Annecy", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 8.16, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.121826, 45.902047]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Lyon Saint-Exup\u00e9ry TGV", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.84, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.074969, 45.721109]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "MILANO PORTA GARIBALDI", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 5.06, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.187694, 45.484916]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "NOVARA", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.97, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.624913, 45.451371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "VERCELLI", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.97, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.416042, 45.329904]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Turin Porta Susa", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 5.06, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.666675, 45.074118]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "OULX CESANA CLAVIERE SESTRIERE", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 5.06, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.831431, 45.038795]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Modane", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 5.06, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.659139, 45.193555]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "Saint-Jean-de-Maurienne Arvan", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.74, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.354716, 45.277542]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Chamb\u00e9ry - Challes-les-Eaux", "stop_name": "BARDONECCHIA", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.29, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.709963, 45.076449]}}]}