{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "stop_name": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 3.55, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.724344, 49.76763]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "stop_name": "Paris Est", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 3.55, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.358424, 48.876742]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "stop_name": "Reims", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 3.55, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.021994, 49.258934]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "stop_name": "Rethel", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 3.55, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.369566, 49.504393]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "stop_name": "Sedan", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 2.52, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.930373, 49.695024]}}]}