{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "N\u00eemes Pont du Gard", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 16.81, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.507678, 43.816809]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Lille Europe", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 3.19, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.075721, 50.6394]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 4.39, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.570812, 49.003618]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Marne-la-Vall\u00e9e Chessy", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 5.19, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.782626, 48.869898]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Lyon Part Dieu", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 7.48, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.859409, 45.760596]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 16.48, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.978652, 44.991907]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Montpellier Sud de France", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 16.81, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.924009, 43.595146]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "TGV Haute Picardie", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 2.19, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.831619, 49.859172]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Arras", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.19, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.781314, 50.286971]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Nantes", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.55, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.542077, 47.217491]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Angers Saint-Laud", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.58, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.55677, 47.464649]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Saint-Pierre-des-Corps", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.58, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.723539, 47.38614]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Massy TGV", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.58, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.261254, 48.725758]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Saumur", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.13, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.071403, 47.268994]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Paris Gare de Lyon Hall 1 - 2", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 9.97, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.373481, 48.844945]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Perpignan", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 6.26, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.879355, 42.696096]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Narbonne", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 7.39, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.005667, 43.190618]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "B\u00e9ziers", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 7.94, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.218895, 43.336295]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Agde", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 6.81, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.466203, 43.31728]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "S\u00e8te", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 7.94, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.696571, 43.412641]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Toulouse Matabiau", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.81, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.453616, 43.611206]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Carcassonne", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.81, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.351824, 43.218029]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Lyon Saint-Exup\u00e9ry TGV", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.0, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.074969, 45.721109]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Lille Flandres", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.0, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.06987, 50.636577]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Tourcoing", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.19, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.168027, 50.716826]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Barcelone-Sants", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.94, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.139834, 41.378961]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "GIRONA", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.94, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.816957, 41.979371]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "FIGUERES-VILAFANT", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.94, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.943028, 42.264581]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Bruxelles Midi", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.52, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.336, 50.836]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Luxembourg", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.0, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.134722, 49.599722]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Thionville", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 0.58, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.168582, 49.353965]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Metz", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.0, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.177052, 49.109466]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Strasbourg", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.0, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.734793, 48.584532]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Colmar", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.0, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.347756, 48.073527]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Mulhouse", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.0, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.34316, 47.742691]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Belfort - Montb\u00e9liard TGV", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.0, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.897984, 47.585105]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.0, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.953613, 47.307215]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "N\u00eemes Pont du Gard", "stop_name": "Dijon", "type": "Gare accessible", "transport": "TGV", "nombre_trajet_moyen": 1.0, "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \ud83d\udc94 TGV \ud83d\ude84"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.027256, 47.323411]}}]}