{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con", "stop_name": "M\u00e2con", "type": "Gare s\u00e9lectionn\u00e9e", "transport": "intercite", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.824887, 46.302572]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con", "stop_name": "Paris Bercy Bourg. Pays d'Auv.", "type": "Gare accessible", "transport": "intercite", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.382791, 48.839215]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con", "stop_name": "Villeneuve-Saint-Georges", "type": "Gare accessible", "transport": "intercite", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.446523, 48.729972]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con", "stop_name": "Melun", "type": "Gare accessible", "transport": "intercite", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.655349, 48.527583]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con", "stop_name": "Dijon", "type": "Gare accessible", "transport": "intercite", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.027256, 47.323411]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con", "stop_name": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne", "type": "Gare accessible", "transport": "intercite", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.843479, 46.781622]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con", "stop_name": "Lyon Perrache", "type": "Gare accessible", "transport": "intercite", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.825777, 45.748508]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con", "stop_name": "Paris Gare de Lyon Hall 1 - 2", "type": "Gare accessible", "transport": "intercite", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.373481, 48.844945]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con", "stop_name": "Paris Austerlitz", "type": "Gare accessible", "transport": "intercite", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.364891, 48.842285]}}, {"type": "Feature", "properties": {"start": "M\u00e2con", "stop_name": "Lyon Part Dieu", "type": "Gare accessible", "transport": "intercite", "transport_legende": "\ud83d\udeb2 \u2764\ufe0f Train TER \ud83d\ude86"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.859409, 45.760596]}}]}